Ik ben erg slaperig en zal naar bed gaan .... Gewoon een regel.
Mina slaapt goed en haar ademhaling is normaal.
Haar het voorhoofd is gebobbeld tot kleine rimpels, alsof ze zelfs denkt in haar slaap.
Ze is nog steeds te bleek, maar ziet er niet zo verwilderd uit als zij heeft vanmorgen gedaan.
Morgen zal ik, hopelijk, dit alles herstellen; Zij zal zijn haarzelf thuis in Exeter.
Oh, maar ik ben slaperig!
_Dr.
Seward's Diary... oktoberIk ben opnieuw over Renfield in de war.
Zijn gemoedstoestand verandert zo snel dat ik het moeilijk vind om ze aan te raken, en zoals zij betekent altijd iets meer dan zijn eigen welzijn, ze vormen een meer dan interessante studie.
Vanmorgen, toen ik hem na de zijne ging opzoeken afkeer van Van Helsing, zijn manier was dat van een man die het bevel voert over het lot.
